iphone11升左ios13.2 safari有啲問題 可否幫下眼？

一打開safari果下右手邊會有條咁嘅bar 之後又會變番正常 有無人都係咁？
去過apple store佢話係mon嘅問題 但除左safari外 我用其他apps完全無問題

有無人知

我都係

我今日去左apple store問 果個staff話應該係ios有bug

頂佢個肺 昨日條友老點我 搞到我reboot部機🙄

Genius !

用full screen仲要用殘障鍵都好打有限

唔用得嫁咩我方便cap screen啫

係咪bug 嚟，似係address bar 卡咗喺landscape mode 度